講低你想同對方講但唔敢講嘅野(2)

晚安

Hi，我想識你。

對唔住

究竟你仲鍾唔鍾意我

病左好想有你照顧我
今日我行行下街
諗起你
又喊喇。

屌 你走開啦

我好掛住妳
可唔可以親口同我講生日快樂。

我想你係最後一個

i love u
but i just dont like you anymore

好掛住你呀我好鍾意你架仲 小朋友

其實我真係好鍾意你
想tg你，但知道你做野好忙，唔想打擾到你
如果可以的話，我永遠會在你身體支持你
想同你一齊行前面嘅路，想你做我女朋友

我個心唔想你個心有第二個

雖然我同你年齡相差幾年 但其實你係我想要既人
好想同你一齊

成日都淨係識少少嘢就發我脾氣 次次應承唔會再咁樣 過咗一日又冇咗件事 陪你打機 我出錯就發晒我脾氣 你出錯就笑笑口冇事 陪你打機仲比你屌

對唔住....希望你找到更好

我想救你

係咪如果同你講我有病
你就會唔去玩，會留低望多我一眼

仆街啦你

雖然我係唔聰明，
但係我真係好努力去做改變，
呢一切都係因為你，
可能你根本就唔care ，
但請讓我繼續努力，直至我攰個刻

一係yes一係no
屌你老母乜撚野做朋友

佢同你做嘅野 我咪一樣同你做到 我真係好炆

其實我想你著緊我多d。

我好掛住你
可唔可以番黎我身邊

既你講
Sorry I'm still loving you我仲會為你喊，但我

我地可唔可以重新黎過

我中意果個男人：你同我講每一句，都好似喺我心上割左一刀刀，我都以為過自己唔再care你，但我仲好care...望著你比我既野，其實我又真係好似冇比幾多你 成日冇啦啦又發下脾氣想你注意下但你又唔知我心..想同你傾多啲，都好似唔得..我明你忙，但我心都唔好受，尤其我發生既事...多啲陪我錫我好冇...鬧交都好都要和好 唔好粒聲唔出去del我好冇 呢四個月我地都好幸福㗎唔係咩..唔會再因為啲咩阻到我地既..我知道你都係咁諗 唔好再講埋果啲說話 真係好傷 同埋好想你主動啲煩我多啲

我想同你keep落去
但你個status 應該都唔關我事
橫掂你都係隔幾日先覆
依家你唔覆我
一了百了 係咪

7 年之後你唔會再見到我

希望可以係街上撞到你

朋友話你愧疚先blk晒我 笑
我一早就唔應該比你地聯絡 唔應該比咁多自由你 唔應該咁信你
我唔知妳仲同我一齊時 同佢係咩關係
我比人踩上心口 因為妳我忍
你話唔會將合照放上ig ok fine依家你放係咩意思？你唔鍾意放 我就尊重妳 一張都冇放過
我就唔撚係人？我係妳心目中係咩？又話比想像中愛我？
多謝妳咁樣hurt我 令我知道我什麼也不是
令我知道最親嘅人就係傷得我最重果個
令我知道最親嘅人就係最唔可信果個

多謝妳呀bu

我真係好多謝妳

我知道你已經過緊美好既新生活
我都決定左向前行 唔會再好似以前咁企係度等你喇
我唔等喇
多謝你曾經咁珍惜我
令我覺得有被愛既感覺
我之後都會好努力過 唔會再有你出現既人生
謝謝你出現在我的青春裡

你可唔可以唔好走

For you in reality:
Your so-called mercy served merely the purpose for you to sleep better at night, not me.
Good luck for the rest of your days.

For that you who exist only inside my memory:
I've dreamt and strived for the days we could've been, joys we could've shared. Being lost is part of everyone's life and I don't mind walking it through with you.

To me, as I said at that very beginning, you're the only star that purges out all the darkness around me. Every tiny little aspect of you had been my source of happiness.

And yes, I understand clearly that you're nothing close to the actual you- but this is the part of you I wish to preserve, despite the damage you've done in reality.

Let alone the cruel world we live and let's meet again in dreams, shall we?

我真心好中意你
你幾時同佢分手

If you wanted to, you would have.
再多漂亮既說話都唔夠行動來得實際

已經將生活填滿 點解一到夜晚又情緒氾濫 點解要比我記得你

好掛住你 知你呢排好大壓力 但咩都幫唔到 幾時先可以再見

其實我介意，我想霸住你

我屌你老母，覆msg ok？

肥妹仔 其實我一直為咗你好努力 希望你可以幸福快樂生活 陪住我一生一世

屌你老母

我嘅生活會因為無左你而停止 但你呢？

我好掛住你
幾時先可以忘記你？
記住你既一切都令我好痛
我嬲自己憎自己
點解仲要掛住你
諗起你會喊
屌 無撚用

其實我好鍾意你
其實望到你俾人hurt我覺得好sad
其實我唔鍾意hurt你果個
其實你之前同佢一齊我唔開心咗好耐
其實我唔想做你個妹
其實我想做你女朋友

分手到而家已經有九個月 其實我仲未放得底你 我知你而家已經有男朋友仲好幸福 但我個心仲係好痛 每一日都諗起你 好後悔當時為左鬥氣而傷害左你對我既信任 好後悔最後一次你話分手我冇"cool"到煲 我對於我既自大感到抱歉 可惜一切已經太遲 知你有上連登 唔明係咩原因一直都唔話我知你個名 不過希望你會睇到啤啤

如果可以，我會對你好一輩子。

我del撚晒你所有contact喇你好自為之

我好掛住你 你幾時先肯覆我 揾翻我

呢句我都想對一位已被我割蓆嘅前好友講

其實你無鐘意過我
我知

唔經唔覺我已經鐘意咗你成年，當初見到你我心入面仲不停對自己講:千祈唔好鐘意你

但我做唔到啊，感覺嘅嘢有時候真係。。

希望你快啲搵到另一半等我可以死咗條心

如果可以同你做返朋友傾返計
我會開心架
真係架

係成日串你成日係你面前讚第個 其實最緊張咪又係你 一齊唔到唔緊要 比我繼續自虐對你好就得

想同老豆老母講

屌你老尾，快撚啲買撚左層樓搬出市區

我想好好相愛 但似乎已經無可挽回

錯的是世界！！！

收皮啦8婆凤

I love you

其實我都唔係咁差啫 不如你鍾意我啦 你唔係想要個女朋友咩
我唔會介意你既過去 我唔介意你咩都懶得諗要我幫你決定埋 我唔介意你有時會成個細路仔咁 我唔介意你唔靚仔 我唔介意你有d咩都收埋係個心到唔講出口 因為我好鍾意咁樣既你

請你好好放低

小dd你可唔可以主動小小？

其實我好後悔當初咁細膽
學人拍拖但連錫你嘅勇氣都冇
不過算啦你而家都唔會再見我

你鐘意佢咁你上次攬到我咁實做咩

每一次諗到你既過去 我都會好內疚 好憎自己點解唔可以早啲識到你 但明白每個人都有過去 如果有機會 我想早啲識到你 唔比你受到傷害 好多謝你既出現 我愛你

屌你老母呀

WW i miss you

溝到女嘅毒撚都係毒撚

其實我無edit到d咩 我真係想叫你向會令你開心返個條路行 同堆 safe flight啦

其實我鐘意咗妳

想你對我熱情一點 好想同你傾計呀 p_ 做咩唔覆我

唔知你明唔明
但我有抑鬱症
我開始控制唔到
每日都有諗
我唔想留喺香港
我想生活 唔止生存

其實你而家想點？

我地會等你返黎

我好鍾意你 你鐘唔鐘意我?

我諗咗好耐
你當我係咩
袋住先？
定我ff太多？
還是我做得太少？
到有人話比我聽
見到你拖住第二個
我無嬲
淨係覺得原來係咁
早啲知都好
搞清楚好啲
偶爾我都會見到你啲相
係腦海回憶起一啲畫面
小小既一根刺
又再一次諗
你到底當我係咩
開始後悔
個陣聽完人地講
如果有親自問你
結果會唔會唔同？

其實我都搞唔清楚
自己想唔想對佢講呢番說話
但見到呢個post
自然地諗起咗佢…

我訓唔著 因為你

係呀，我係之前鐘意過你 ，不過而家都仲鐘意緊

理應憎恨你。但我唔係你，做唔到咁絕情 .

我想同你結婚 可惜分手是我提出

生日快樂啦

搞到我都唔知講咩好啦

想你幫我含

I'm still loving you
就好似你中意三眼仔咁

我犯賤完喇

我掛住你

我想同你一直行落去

好掛住你

我對你有好感 有啲鍾意你
唔好只當我係兄弟啦

你知我一直都鐘意你
既然你唔想俾機會我……
可唔可以唔好每次見面都同我講笑話
可唔可以唔好一online就秒睇我ig story
可唔可以唔好用我首詩嘅意象再寫你首詩

我希望我有一日可以放低你

其實你既忽冷忽熱令我好難受

我鍾意你

幾年前的夏天,

我坐起公園食中午飯,

你坐左起我斜對面既長椅食飯,

我咪埋眼扮訓覺,

其實係怕羞唔夠膽望你,

因為你既美態早已深印我腦海中。

起個到做左10個月,

都冇同你講過聲講一句說話。

但你既出現對我之後既日子起左好大改變。

我讀番書,冇再打頹工。

但打後呢幾年我都冇再見過好似你咁令我動心既女仔。

唔知邊一日既朝早,你見到你,突然心跳加速。

番個份工實在太頹太廢,

而你就好似天堂下凡既女子,陽光照落去為你頭上添了一個光環。

番工有得睇你行catwalk 我先捱得到咁耐 thank you

我好痛苦

I know you didn't mean it, but I meant it to you.

唔好再失蹤

同我傾多啲計，比我了解下你啦

屌你老母 我唔撈啦

對唔住.........
真係好對唔住.........

由大家掂住隻手你又冇縮開始，我鐘意左你.... 好鐘意你跟住我做啲古靈精怪嘅表情，咁嘅你好可愛

生日快樂

祝你幸福快樂

多謝你 希望我地繼續一齊到永遠

dllm

好想同你好似以前咁傾計，但我無咁既勇氣踏出個一步

最近你whatsapp真係覆得又慢又hea
都唔知點同你講 唔想俾壓力你
但係真係同以前好大落差
好掛住以前可以晚晚同你傾好耐電話 想見就見
成日出去食好西

其實我真係未撚屌過閪
信我一次 好？

每一日都會諗下妳 諗下妳對我幾衰 我先會唔掛住妳

屌你老母 你真喺好撚難頂

你老未閪,未玩夠就未玩夠喇屌你個閪
又話我好男仔,又同我分手,分左第二日即DL交友apps
屌你老母

如果我話我其實中意你會點

就算我地而家真係拍左拖 但點解我仲係覺得我地未一齊

其實我仲係好掛住你好鐘意你，點解要話我唔成熟你係咪鐘意左第二個，我仲以為我對你好，你都會係咁，點知原來係我諗多左#

我地可唔可以做個朋友

唔知我地會唔會係對方嘅最後一個
但 盡力啦
都知開始攰

I love u

你收皮啦